[{"sex":"Männlich","age":"18","q4":{"question":"Weißt du was der Begriff NFC (Near Field Communication) bedeutet?","answer":"Ja"},"q5":{"question":"Unterstützt dein Smartphone NFC?","answer":"Weiß nicht"},"q6":{"question":"Welche Interaktionsmethode bevorzugst du, NFC oder QR?","answer":"NFC"},"q7":{"question":"Wie würdest du deine Kenntnisse zu mobilen Technologien generell einstufen?","answer":"3"},"q8":{"question":"Wenn du an Ihren Umgang mit neuen Medien und Kommunikationstechnologien denken, bist du jemand, der ...","answer":"neuen Technologien skeptisch bis ablehnend gegenübersteht?"},"q9":{"question":"Von welchen der folgenden mobilen Technologien bzw. Begriffen hast du schon gehört?","answer":["Internet of Things"]},"q10":{"question":"Was trifft auf ich zu, wenn du über personalisierte Werbeangebote (z.B. auf Facebook, Google oder bei Kundenkarten) nachdenkst?","answer":["Ich finde es in Ordnung im Internet im Austausch für meiner persönlichen Daten Services gratis zu benutzen."]},"q11":{"question":"Findest du Werbung mit der du interagieren kannst spannender als traditionelle Werbung?","answer":"Nein"},"q12":{"question":"Reagierst du manchmal auf Werbung, nur weil du bemerkst dass damit interagiert werden kann.","answer":"Nein"},"q13":{"question":"Über die linke Seite des Movie Cubes kannst du dir einen Film suchen, der deinen Vorstellungen entspricht. Über die rechte Seite bekommst du einen zufällig ausgwählten Film. Welche Funktion gefällt dir besser bzw. sinnvoller?","answer":"Weder noch"},"q14":{"question":"Schaust du dir meistens bevor du ins Kino gehst den Trailer zum Film im Internet an?","answer":"Ja"},"q15":{"question":"Wie bist du auf den Movie Cube hier im Kino aufmerksam geworden?","answer":["Das System ist mir aufgefallen und ich war neugierig.","Ich habe auf Facebook davon gelesen."]},"q16":{"question":"Füllst du den Fragebogen nur aus, weil du eine Ermäßigung haben möchtest und hast du daher keine anderen Funktionen des Movie Cubes ausprobiert?","answer":"Ja"},"q17":{"question":"Hast du vielleicht sonst noch Ideen, Anregungen, Kritik oder Feedback für den Movie Cube oder die Filmpersonalisierung?","answer":""},"q18":{"question":"Wie wirst du normalerweise auf Filme aufmerksam, die du dir im Kino anschaust?","answer":["Durch Werbung im Internet.","Über Social Media."]},"cubeLocation":"kiz","voucherNumber":1,"_id":"53f3a7319e1a0088194706ed"}]